[集思廣益] 喺元朗有個成萬尺嘅倉 想搞d小生意

如題

資金大約100萬？未清楚
喺元朗own左個一萬尺嘅吉倉
公司户口 商業登記全部都有齊
想搞啲生意 但唔知搞乜9好？

就係爭個idea上嚟集思廣益一下

偏僻？得一百萬，真係做倉比較穩陣
搞對外活動野危危地

Wargame場好似細得濟

唔算偏辟 近地鐵站
呢排做咩倉穩陣

Wargame都可以諗 應該夠大
我想搞個私人停車場 收月費

之前我都有唸過開傢私廠,做啲高質家私,全自動,大約6-7個人就夠了

Fight club

雞竇囉，發咗記得請我飲茶

集運倉

1萬呎夠擺材料定機

做貓狗spa遊樂園都得

Skate park

自己做埋集運？定係租比集運嘅人搞🤔

攪乜都唔知就唔好攪

香港地緊係租比人啦

軍火

又唔係有得分，幫你諗黎做咩

而家大6女嚟唔到香港

元朗定朗屏站

有得諗，坐一個鐘巴士再轉15分鐘小巴，直達村口
再步行五分鐘就拎到步車
方便至極

一齊集資咪有得分

自住?

咁梗係做貴車 一個月揸一兩次嗰隻 唔會做腳車生意啦 太煩

做倉就做倉啦搞咁撚多

想用嚟搞生意 自己已經有地方住

用黎攪革命

用嚟做物資倉

一齊住

kart 仔場!!

香港無場玩kart仔好撚慘呀

真係有諗過 但係budget好似要好多

太細玩都唔過癮 d人玩一次就唔玩

係賺既都唔會講出黎啦

你又啱喎

鄉黑

老人院 舞廳 fusion
巴士接送客仔，深圳灣請人
啲棺材本好撚和味
記得請南亞手足打走啲老婆仔女

不過你得一萬呎太細

骨灰場

做gym場

而家gym太多，冇綽頭好難吸引人
如果係gay gym就唔同講法

可以先擺一組機.4-5部就夠啦,2000尺可以擺到一柜材料,成品到送貨時候再安裝,10000尺都幾好用架

代購倉

live show

let me know if u need help

整個外國gym房，香港啲健身室又細又少機，又冇功能性既機。抄個gold gym design ，一定大把健身佬黎

緊係租出去啦

申請到牌先算

係搞Wargame嘅都正吖
近年有部分場收咗檔
來來去去都係得果堆玩
唔搞Wargame
搞個似樣少少嘅Airsoft shooting range都正

貴車但比唔起車場？咩玩法
120萬一架車比唔起3000蚊車場？